金鐘要物資

要頭盔，長傘，索帶
有嘅巴打幫幫手啦

嚟緊嘅有咩就攞咩嚟

要長傘同帽

要長傘同頭盔

去緊買

推

帶物資 剪刀 頭盔 索帶 手套

啲

發夢灣仔五金舖有得買。

金鐘附近冇

而家金鐘站有龜嗎

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
頭盔、索帶、遮俾前線！
物資短缺！
拎去煲底

收到

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

點解唔叫人帶工具比爆破組？佢地好似好攰

外國留學生幫推